孟晚周輸左

Source SCMP, 唔貼link

無犯法使咩驚俾人extradited

who care慢慢周

判辭

睇黎你回唔到家

combo!!

好興奮

真係開心，今朝仲有fake news話會放佢返去

佢，一直在家

幾驚放左個賊婆走
想捉返唔係咁易